HSBC PAYME

想問下有無巴打試過個acc停咗 , 要點樣先可以re-open?
我個acc 純粹好耐無用想開返
但唔記得咗個pin number, 按reset pin 收到email , 再click link 佢自動開個網頁彈error, 而唔係直接開個app....根本reset唔到pin number...
真係好弱智...如是者我撞多幾次pin 就停咗我個acc 了

上佢個網搵完來無hotline
係佢個網度click need more help又係error
請問有無巴打試過類似情況?
可以聯絡邊度或者有無payme email address 之類?

walk in hsbc ?

walk in 要等星期六先有時間..
今個禮拜六又係紅日
個app 真係好垃圾

請個假，聽日上門去問啦

咁又未急到要請假去解決嘅
大不了唔用個app
諗住同fd食飯夾錢方便啲姐

walk in 冇用 分行職員唔會識
唯一方法係打上hotline
hotline人會再幫你轉線過去payme個邊

thanks 巴打
有時間我再打去問啦唯有